Cambios realizados:

Práctica 4:

3. Realizados cambios menores en el resto de ficheros.
2. Eliminada la segunda esfera para adaptar las nuevas funciones.
1. Realizadas las modificaciones de MundoCliente, MundoServidor, cliente y servidor.

Práctica 3:

4. Cambiado el formato del fichero Changelog de acuerdo a lo que enseñaron en clase.
3. Modificaciones en el CMakeList para añadir lso ejecutables de Logger y Bot.
2. Implementada la clase Bot y añadido lo necesario para que funcione correctamente en la clase Mundo.
1. Implementada la clase Logger y añadido lo necesario para que funcione correctamente en la clase Mundo.


Práctica 2:

3. Añadida funcionalidad adición de una segunda esfera una vez que el Jugador 1 golpea a la esfera inicial.
2. Añadida funcionalidad reducción del radio de la esfera. 
1. Añadido movimiento a la esfera y a las raquetas.


Práctica 1:

2. Cambio de nombre a la carpeta "practica4" a "practica5" usando el mandato 'mv'
1. Modificado las cabeceras de los archivos: Mundo.h, Esfera.h, Vector2D.h, Raqueta.h, Plano.h mediante 'gedit'
